求推薦 曼谷，芭堤雅玩一星期

本身想去dream world bangkok 但去過嘅朋友話我知伏黎 咁siam park city伏唔伏？
仲有芭堤雅除左個水上樂園仲有咩好玩？
上網搵過資料介紹d景點都賣廣告介紹到好好玩咁